老老77分，已經對工作十分厭倦！

日日咁同人屌黎屌去，比人追呢樣趕果樣，性能力幾好都有攰嘅時候，係精神嘅攰，十分攰。十分厭倦，
我已經唔知自己做緊咩！
我就係想唔撚做！
錢，我可以買利物浦興家置業！
所以，請一樣咁攰嘅你，一齊唔撚撈啦屌！